/* No comment provided by engineer. */
"Accept" = "接受";

/* No comment provided by engineer. */
"All builds…" = "所有構建⋯";

/* PrettyString */
"Apple Silicon" = "Apple 晶片";

/* No comment provided by engineer. */
"Architecture" = "體系結構";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to stop the process?" = "你要停止此程序嗎？";

/* ESDCatalog */
"Attribute '%@' not found" = "未找到屬性「%@」";

/* PrettyString */
"Beta" = "Beta";

/* No comment provided by engineer. */
"Build" = "構建";

/* No comment provided by engineer. */
"Build custom installation for any build through UUP Dump." = "透過 UUP Dump 為任意構建製作自定安裝映像檔。";

/* No comment provided by engineer. */
"Build installation for the latest release through ESD conversion." = "將 ESD 轉換為最新 Release 構建安裝映像檔。";

/* PrettyString */
"Canary" = "Canary";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* UUPDumpAPI */
"Cannot find data from the server response." = "無法由伺服器回應找到資料。";

/* No comment provided by engineer. */
"Channel" = "頻道";

/* Worker */
"Converting download to ISO..." = "正在轉換下載的資料至 ISO⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Created" = "製作時間";

/* PrettyString */
"Development" = "Development";

/* No comment provided by engineer. */
"Download…" = "下載⋯";

/* Worker */
"Downloading %@ of %@..." = "正在下載 %1$@ / %2$@⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Edition" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Editions" = "版本";

/* UUPDumpAPI */
"Error returned from server: %@" = "伺服器返回錯誤：%@";

/* EULAView */
"Failed to load EULA." = "無法載入 EULA。";

/* ESDCatalog */
"Failed to parse element '%@'" = "無法解析元素「%@」";

/* Worker */
"Fetching files list..." = "正在獲取檔案清單⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"I agree that I have a valid license to use this product." = "我同意我擁有使用此產品的有效許可。";

/* PrettyString */
"Intel x64" = "Intel x64";

/* PrettyString */
"Intel x86" = "Intel x86";

/* No comment provided by engineer. */
"Language" = "語言";

/* ESDCatalog */
"Localization '%@' not found" = "無法找到本地化項目「%@」";

/* ESDCatalog */
"Missing element '%@' in '%@'" = "「%2$@」中遺失元素「%1$@」";

/* No comment provided by engineer. */
"No build found." = "無法找到構建。";

/* No comment provided by engineer. */
"Note: This build does not work for virtualization on Apple Silicon." = "注意：這個構建不適用於 Apple 晶片上的虛擬化。";

/* No comment provided by engineer. */
"Prerelease Builds" = "預先發布構建";

/* No comment provided by engineer. */
"Refresh" = "重新整理";

/* PrettyString */
"Release Preview" = "Release Preview";

/* PrettyString */
"Retail" = "Retail";

/* Worker */
"Saving ISO..." = "正在儲存 ISO⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Server Builds" = "伺服器構建";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Advanced Options" = "顯示進階選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Show builds for running in a server environment." = "顯示用於伺服器環境運行的構建。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show unstable releases which previews upcoming features." = "顯示不穩定的發行版本，當中可以預覽即將推出的功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"Simple…" = "簡化⋯";

/* Worker */
"Starting download..." = "正在開始下載⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop" = "停止";

/* Worker */
"The conversion script failed with error code %d" = "無法執行轉換，錯誤碼為 %d";

/* ESDCatalog */
"Unexpected string '%@' for field '%@'" = "「%2$@」欄位當中出現意外字符串「%1$@」";

/* PrettyString */
"Unknown" = "未知";

/* BuildEditions */
"Unknown Edition" = "未知的版本";

/* BuildDetails */
"Unknown Language" = "未知的語言";

/* ESDCatalog */
"Unknown parser error." = "未知的解析器錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"Version" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Windows® 10" = "Windows® 10";

/* No comment provided by engineer. */
"Windows® 11" = "Windows® 11";
